阿迪達識唔識教波

傳中唔到位 到位又無高大前鋒同中堅頂 係唔係弱智架

人哋勁過高普架

唔識 此po議員

燒味唔緊要 阿狗隊波點燒味

阿迪達算唔算已經超越左雲加個老而不死

用九流燒味黎對燒味專家

當年雲爺爺第5比你地屌到7彩
宜家第15